[求助] [重酬] 尋愛竉 啄啄 (葵涌區走失)

代好友求助

啄啄是只有半歲多嘅雀BB，仍未戒奶，體弱需定時應診。墾請各位如拾獲便立即聯絡其家人「林小姐-9065 2944」，讓啄啄重拾家人懷抱。
🙏🏻大恩大德，定當重酬🙏🏻
🙏🏻🙏🏻墾請略盡綿力，廣傳各媒體🙏🏻🙏🏻

資料如下:
🙏🏻🙏🏻尋雀🙏🏻🙏🏻
地址更新!!!:
(24/2) 08:30 葵盛西邨
(24/2) 08:00 葵聯邨
(23/2) 18:30 葵興地鐵站附近 (感謝maggie夫婦)

🙏🏻🙏🏻尋雀🙏🏻🙏🏻
走失地點: 葵涌邨
走失時間: 2021-02-23; 0715am
名稱: 福星啄啄(啄啄)
品種: 黑頭凱克鸚鵡
特徵: 面上約十多條針毛，會發出”嗚嗚”、”啄啄”(近似音)、凱克叫奶聲、”BiBu”

(請廣傳🙏🏻🙏🏻)
聯絡電話: 90652944 林小姐

推

幫推

推推推

推呀推

大大力推

push yoyoyoyoy

推推

推
加油呀💪🏻💪🏻💪🏻

一推再推

push

朋友同啄啄團聚咗了，麻煩哂🙏🏻🙏🏻